# Documentación de la biblioteca SgiCripto #

La biblioteca SgiCripto se desarrollo para diferentes plataformas:

* C++
* Java
* COM
* .Net

La documentación actual cubre la implementación en C++.